週日解悶吹水post

返緊工無客。。。好撚悶
誠邀巴打入黎吹水。。傾乜都得

推

推到有人入

應該個個都有街出wet緊

近排發覺同個我好鐘意嘅人無乜幾句。。。有啲驚佢會唔再搵我

做緊啲乜

做鴨?

我都唔知

返工啫。。。咪聽到我話無客就話人做鴨啦。。。我要做應該會俾人屌到瀨屎 太多客～you know

乜鳩
喺屋企發毛

推多啲人入黎吹下水

又靜返哂

唉。。。無人入

個個星期日都有街出

返乜工

sell屎

無客都唔執粒？

一陣你搵你阿下

點解唔自己同自己講野，冇咁悶

高登又見到你條死基佬
呢度又見到屌

星期一至星期六有客呀嘛

我識你

我唔係痴線

咪係囉，樹枝少年唔係痴線

咁我跟住其他人移民過黎呀嘛 我過往有冒犯過你